[TG] 精英吹水谷

第3輪招人

如果你自問係精英
口水多過海水 歡迎入黎交流挑機

本谷男女都高質 但絕非搵食谷
有心搵食既可以請回
扮工消遣 得閒9up 不定期有聚

本谷控制人數 唔會太多人 入谷請耐心等待

填Form在此👇🏻

Push